女朋友有箍牙既入

我想問有冇男仔女朋友係有箍牙
咁打茄輪個陣會唔會覺得唔舒服定好好玩
好奇一問

我反而想知點叫女友箍牙

我都想知

Ex 有箍 條脷掃到牙個啲位會唔舒服

同佢講箍左會靚女好多
利申箍完靚仔咗

直接講 依加好多人箍 潮流興

我就係自己掃到 掃到條脷損左

真係靚好多 以前啲牙柒到一個點

你都箍緊wor

我無呀 但想

Lm

含撚會卡住啲毛

箍完之後就散咗

真係好柒？箍完啲牙好撚痛

好撚痛架wor 扯斷啲毛

你定條女

條女

諗起ex屋企人話我牙柒
不過箍之前散左

箍牙含撚完全冇影響

Ching試過 ？

Cool牙唔係整到
但最大鑊係zip左啲食物殘留物係啲鋼入面

見證住佢由靚女變超靚女o既感覺好正
女朋友我愛你阿

獲獲飲水都有啲食物衝出黎

我都好期待